支那玩黑名單反制封殺華為 , 會唔會累埋小米都無得用 google架 ?

而家係習仔唔準中國企業買黑名單公司嘅貨 , 唔關美國事